係唔係睇過政府精神科醫管局就會有精神病病歷？

睇過精神科就有病歷
定係要拎到白卡先真係當你有精神病？

有冇方法check自己個病歷俾醫生寫成點？

如果想睇返醫生每次見你個陣寫左咩野，
可以去所屬醫院 / 上網d/l form填，申請要返有關覆診醫療記錄（會比份copy你，正本仍然佢地keep），需收費，量唔多唔會好貴。
但注意你要去返所屬既醫院申請，如果在精神科診所睇就問返佢under邊間醫院，診所唔會幫你做呢d野
（唔洗內部人員先拎到既，因為有人會要返d記錄，再自己拎去比私家睇，但申請者要係本人）

其實我睇私家都驚驚地資料外洩

有睇過已經係有record，
對你考紀律部隊有極大影響⋯⋯

攞到白卡就有殘疾人士2蚊搭車優惠，無拎到都唔代表你無精神病